點解啲廢老一個人可以霸住四五百呎公屋

投訴濫用

你唔比人買左咩